---
title: "Rule 10.14.2"
date: 2020-11-15T18:18:18+02:00
weight: 10
---

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[10.14](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-10-14)

### Test

[10.14.2](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-10-14-2)

### Description

> Dans chaque page web, les contenus additionnels apparaissant au focus d’un
> [composant d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface)
> via les styles CSS respectent-ils si nécessaire une de ces conditions ?
>
> * Les contenus additionnels apparaissent également à l’activation du composant via le clavier et tout dispositif de
>     pointage.
> * Les contenus additionnels apparaissent également au survol du composant.
> * Les contenus additionnels apparaissent également par le biais de l’activation ou du survol d’un autre composant.

### Level

A


## Technical description

### Scope

Page

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

* [TestCases files for rule 10.14.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule101402/)
* [Unit test file for rule 10.14.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule101402Test.java)
* [Class file for rule 10.14.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule101402.java)


